Hij is geen jonge man met wie men intiem kennis kan maken in korte tijd, maar ik heb genoeg van hem gezien om hem het beste van hem te wensen ter wille van zichzelf, en als vriend van je wens ik het nog meer.
